想問下大專免入息審查貸款而家仲有冇機會申請

讀初級文憑數學retake緊,八月先出成績.仲有冇機申請貸款同大概幾耐批
同埋而家DI仲有咩科推薦

聽日自己打上去問

你又岩